<resources>
    <string name="app_name">App</string>
    <string name="id1">1</string>
    <string name="id2">2</string>
    <string name="id3">3</string>
    <string name="id4">4</string>
    <string name="movie1">Di Ambang Kematian</string>
    <string name="movie2">Pamali : Dusun Pocong</string>
    <string name="movie3">Petualangan Sherina</string>
    <string name="movie4">Saw X</string>
    <string name="dur_movie1">1 Jam 37 Menit</string>
    <string name="dur_movie2">1 Jam 37 Menit</string>
    <string name="dur_movie3">2 Jam 6 Menit</string>
    <string name="dur_movie4">1 Jam 58 Menit</string>
    <string name="des_movie1">Tiga petugas medis dan dua penggali kubur ditugaskan untuk membantu sebuah dusun terpencil yang baru terkena wabah. Setibanya di sana, mereka mulai menyadari ada kemunculan Pocong di dusun tersebut. Apakah semua ini berkaitan dengan adat istiadat di dusun tersebut? Atau ada adat istiadat yang dilanggar oleh mereka?</string>
    <string name="des_movie2">Paska kematian ibunya yang tragis, Nadia (Taskya Namya) mengetahui bahwa ayahnya (Rifnu Wikana) terlanjur melakukan pesugihan yang menuntut nyawa manusia. Demi mencegah kematian berikutnya, Nadia, kakaknya Yoga (Wafda) dan sang ayah menempuh ritual-ritual khusus. Namun, Iblis di balik pesugihan itu tetap terus mengintai. Membuat Nadia dan keluarganya hidup bagai di ambang kematian.</string>
    <string name="des_movie3">SHERINA (Sherina Munaf) dan SADAM (Derby Romero), dua teman kecil yang lama terpisah, bertemu kembali di Kalimantan untuk pelepasliaran orang utan. Reuni manis terhenti ketika anak orang utan bernama SAYU dicuri sekelompok orang. Sherina dan Sadam harus berusaha menemukan kembali kebersamaan, demi menyelamatkan Sayu dan juga kelangsungan persahabatan mereka yang baru saja tumbuh kembali. Sebuah sekuel dari film legendaris, bernuansa musikal dengan sentuhan aksi petualangan.</string>
    <string name="des_movie4">Mengejar sebuah pengobatan yang menjanjikan dapat menyembuhkan kankernya, John Kramer (Tobin Bell) menuju ke Meksiko untuk menjalani perawatan eksperimental, hanya untuk mengetahui bahwa dia menjadi mangsa dari sebuah penipuan. Kini, para scammer menjadi mangsa di permainan baru milik Jigsaw.</string>
</resources>